申請del post

Tinder問人林鄭若華葉劉做女朋友 結果卻........

Ok

乜撚野垃圾ig黎，唔好笑又冇content, 冇營養到仆街，屌，好撚嘔心，仲要借黃宣傳，死全家啦搞手

D post垃圾到，順便執撚左佢啦
笑點係邊啊其實 覺得好笑既智商過唔過50